遲下amazon 唔撚運黎香港真係要多謝連登仔

不嬲買野計埋運費覺得貴就唔買嫁啦，一日係度R 下下有少少著數就一定要R到盡，R到原本有既野都冇撚埋，殺雞取卵就最撚開心，仲話自己同支那人有分別喎

真係好on9
大種乞衣

多謝佢地啦，而家G29由直運黎香港變左唔撚運

香港人不嬲垃圾 同大陸人冇乜分別

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

第一個發現漏洞既人仲要講俾人聽係咪以為自己好醒

笑撚死人

貪少便宜呢d野支那人隨時輸俾香港人，人地冇咁on9 四圍講

你第一之上網買野?
佢D貨賣晒咋柒頭

買淘寶算了

成班賤種無錢學人買野

R咩著數咁巴弊？

就好似apple退貨政策已經比班炒狗搞到變左全球唯一無得退貨
好似係

香港人不嬲on99 仲要以為自己好撚醒引以為傲

Amazob好似一向都唔free shipping 運黎香港
其他地區prime都free,係得香港要自己俾delivery fee

DETAIL,我想知D人點樣係AMAZON R著數

幾時開始無得退貨?

係唔撚運香港，唔係賣曬

退貨及更換政策
所有於香港 Apple Store 購買的產品均不設退貨及更換。我們僅對有瑕疵的產品作出特殊的更換處理。完整政策請參閱我們的銷售條款及細則網頁。

全世界唔岩玩都可以換，香港要多謝班大69同炒機佬

搭飛機同船都要錢啦

想問d人點r? 我地d 巴打

係

black fiday個post班乞兒推左幾頁

支那乞衣

Amazon prime day日本送香港的確免運

你係醒既自己買左平野咪算,仲周圍唱

非常同意, 香港心真係乞兒嚟.
無著數果陣就扮富豪, 比面色人睇.
有著數果陣就扮可憐好似狗咁衝埋去舐.

日本樂天都做緊免運費 但美國同英國咁撚遠

點r法呀？

一齊幫襯佢都叫r ?

覺得貴就唔好買啦
遲下唔送香港 又要硬食多層轉運

仲有日本 prime 都唔平

轉運煩在冇得track 住

agger

Amazon d野有50%同淘寶一樣

你條ON9睇下seller information先啦

prime day=/= Prime

根本大把大陸人開account賣野

咁多個black friday post講下邊個post都得掛

但唔係prime 先可以買咩

睇晒成個post都無人講到點r

prime day = amazon的雙11, 試過做全球免運

究竟點r法啫

咁淘寶一直要運費，咁姐係連登仔一直蝕，好撚柒？係咪咁？

點都入到連登仔

好似係呢頁開始
之後成班人去wave

好on9, 講咁耐都冇point, 你貼條link黎睇下都好
發覺好多鐘意屌人，但原來自己又係on9

你唔識揀姐

明明咁撚多人問究竟佢地點r著數，樓主淨係無視呢多啲留言，刻意迴避呀？屌你老母

睇咁耐 唔明R 乜 屌乜
講出黎好難？

berry 巴打

去外國訂平野叫r著數

有大陸人開account賣野同識唔識揀有咩關係?
我只不過講出個事實

醜陋的中國人

收埋自己買又話自私, share出黎又要屌
唔寄香港係因為香港班代理嘈咋

咪有人講咗囉

你可以揀賣家
同時可以揀amazon 官方賣既貨

人地咪俾咗 link 囉，入 link 睇啦，嘈嘈嘈

班友實情係想r埋一份先咁心急啫 驚執輸

又唔見其他國家地方代理嘈

樓主 題目都講咗咩事 佢地係問點r 唔係r乜

好波呀，香港又揚威喇

成3頁都未有人講到點R
一味淨係係到屌

上面有link

呢單真係無得賴。Apple係特登喺iPhone 8同X出之前一個月轉政策，好明顯係針對班炒家。

咁點解要r免運費先？

點為之R？

我先唔撚會講班人點R，我講同教人去R有咩分別，我先冇咁蠢，post就好易搵，要R埋一份自己去爬post ，咁低莊既激漲法我唔會中

因為人地肯比免運

如果香港遲D比人ban哂,
真係要多謝D無錢, 但又要係海外online shopping GE人

amazon咪又係R我地d運費, 買野冇free shipping?乞衣amazon

到底上邊有幾多賤種一齊R運費

人地明碼實價，你唔啱價咪唔買囉

屌你喇，你出去食餐飯，間餐廳r你飯錢呀？有冇腦架你？

帶望樓主唔好WAIVE信用卡年費

其實點解會ban ?

prime不嬲免運費....

係香港block左

又一個垃圾合理化自己行為

prime去waive運費都常見，唔係prime既乖乖地比錢好過比人拒絕咁肉酸
但同cs傾運費我覺得都唔算太過份，最過份係之前係連登有個post教人係外國訂錶以漏洞「呃」運費，買既時候揀免運費地址，比完錢email去話打錯地址改返寄香港

永久免年費

手緊就留返個錢去食飯，唔好咁撚肉酸啦

我睇完條link又唔覺得有咩問題 見有人成功咪問下可唔可以waive囉 又唔係鬧人唔waive運費比佢地 又唔係好無禮貌咁問

柒撚夠未,香港果7百萬市場牙隙都唔夠攝

r運費 ,1股amazon就用撚你成個月人工黎買

除左大學同開戶口送果D信用卡外，重有咩信用卡永久免年費

hang send enjoy card???

Prime唔係要local先至有free delivery咩？

大學信用卡有咩問題？唔撚係信用卡 ？

係你先要 R 年費啫，大把人銀行自動寄信通知免年費啦

無錯,如果係去屌去投訴就on9 jer。
人地問下就比即係間公司自己都agree個deal。
有咩野問題?

9k 幾港紙姐，邊洗一個月人工

成班問點r果啲其實想自己r埋一份😂😂😂🤣

建行啲卡都永久免

支那卡

有人R 5次都失敗仲去R，遲下blk 鳩香港就大家冇得玩

所以我用amazon都係買kindle books居多
實體書多數係depository 買

prime 推左全球免運費好耐

賣家本身係agree左嘅係明碼實價個deal，係有條柒頭走去waive運費。
點解唔可以明碼實價買，明碼實價俾運費，要走去乞waive?

邊個r 5次?

果個人

成日R COUPON,詳情唔多講了,費時破壞生態

amazon有權唔比waive

遲D連amazon都唔寄集運倉就好笑
amazon咁大先頂到 仲可以寄
唔好成日話 香港代理做野啦 用下腦
香港區細到咁 根本無牙力同總公司傾
首先講下 香港賣野 好多時俾外國網賣得貴啦
1.香港咁細 但同緊全球鬥價
2.除非總公司自營 如果係批俾香港公司做
本身批發價就會貴左 無公司咁on9
俾香港公司 有機會賣返轉頭去自己國家D客 (香港郵費寄去其他國家算好平)
通常一件 有牌子 衫褲鞋
美國批發價係定價50%
批俾其他國家代理就35-40% 仲未計運費
變左 一定要加定價 代理先有錢賺
亦因為咁 其他區代理無可能再誇地區 俾貨
保障左 總公司利益
3.香港人口太少 無牙力講價 ,變相服務成本都高左

佢地唔係試一次唔得就放棄
係逐個逐個cs問
仲要搞鳩人半個鐘,話咩撚野誠意
你煩咋傻鳩

最神奇係好多人得左

9唔撚搭8

咪有個美國白人rapper 好紅既 近期會推出新專輯果個

shipping 都要 r

係？！ 但係上Amazon個page見到：

Amazon Prime Shipping Benefits - Eligible Items & Addresses

Ineligible
International destinations

香港人口一D都唔少

750萬人已經多過世上好多國家

香港人某程度上仲小家過大陸人

又關支那人咩野事,痴線

唔係wor,prime買書寄香港都要俾埋運費架

好撚寒酸

個post 入面有話乜野英國唔俾佢5次問人點R，仲有幾個問人失敗點樣可以再R，頭幾個公開講出黎既都話正常係唔得，而家俾你一次咁大把，個個見到就去問

屌你人地可能係公關技巧，但都講明只此一次，班人仲係要用盡

人地講左得香港要俾運費

咁撚鍾意 r 著數/講價就死撚返大陸啦

Prime Sold by amazon 嗰啲 唔寄香港既
一定要international shipping
即係要自己比錢

得一個就叫間公司去block左條友啦。
1條友無啦啦變左香港代表?

十版討論，連埋cdrom
你估下尋晚每個CS比連登仔R咗幾多次

佢打算引D真心跟機

其他人都學佢問左幾次?

乜撚野呀，班人個個都R運費啦，即係Amazon 個人話正常唔可以，而家做俾你，人地講得正常唔可以就即係「特例」啦

問一次唔係問題wo,而家個個都問左5 6 7次問到有為止?

有個話我都係，其他失敗既去搵個第二個cs，咁唔係叫R係乜

好肉酸

咁呢d又真係唔好,開post講清楚啦

點會冇
R完就放棄點會講足十版

唔係話唔r得，係肉酸囉
一些人r著數，影衰全體香港人

連登仔邊有咁大影響力

應該唔關事喎，Prime係national wide only，個prime shipping benefit喺海外應該係用唔到。

人地叫你講點R 你就話人係黎某著數 講到自己睇穿哂你班人咁 就算R嘅少數人係存在 你有開個post咪又係想表達下自己幾撚清高又料事如事 連登仔真係個個智慧超羣

幾舊水運費都要r

上次高登仔玩ok雪糕卷都係咁啦，唔好睇少呢d野既網絡力量

根本人地唔運香港同R著數無關
你班撚樣成日外國買野買到香港代理做野
好似DYSON咁
買到amazon US唔運香港
夠薑就留港消費咪海外網購

開心些牙

香港班濕鳩代理食水咁深
搵人代運都唔撚幫襯啦

痴線,人地正常買野都要屌?

外國買野有咩問題?

代理食水咁撚深,錢真係好搵

結果咪愈禁愈多囉
D水貨狗本身買得多，加埋你班網購撚
買到人地本地都無貨
結lego 名牌 dyson 全部都唔直寄香港

唔係想串樓豬, 樓主未免太自我中心, 當全世界都同你一樣想買G29咁
以為Ｒ著數係指同Ｄ賣家討價還價，原來只係ＷＡＩＶＥ全球運費，仲以為有幾高招，學識左都唔撚用啦屌，你話退返價格波動既差價就話姐

開post條撚樣講到r 運費會搞到禁運
我講番個事實俾佢聽咋
到底邊個先搞到禁運

dyson lego 係香港代理嘈wor

根本香港地貴連帶其他經營成本高先貴
對比其他東南國家呢啲就好明顯

樓豬係咪dyson代理？

香港食水深撚到

外國買平一半

點幫襯呀大佬

好多代購狗玩串個party

唔屌柒班代理食水深 反而屌人網購
如果爭少少既都算
而家計埋運費都仲平過香港買 痴線

雙方面都有啦
10年前班撚樣係amazon一板一板咁買lego，都係收幾百運費，買到人地唔ship香港
dyson 重好笑，US ban左運香港班友去歐州amazon買，買到歐州都唔運香港

我都係咁話
500蚊屈人免費
除非真係唔合理, 我先會問下
有次買本書收50 usd shipping fee
問完佢就話係系統計數問題幫我waive
屌佢買d野幾十斤又咁大箱, 500好撚出奇?

有d香港人唔覺有問題
好似bandai咁，以前寄玩具比cod
班炒狗見到貨無水位就cut單

開班仆街名啦
比班仆街攪到網購下下block香港真係唔得掂
ZOZOTOWN依家都用唔到香港linepay比錢啦

係代理同總公司投訴
佢自己食水深又唔比人網購
點解係「比香港人買到人地唔送」 ？

結果搞到人地同日本兩個玩法
同大陸人真係無分別

班仆街係要攞着數攞到盡
有錢買貨, 又唔想比運費
搞串個party

成班乞衣當自己無問題 搬去美國住啦屌 追post買野變左睇你班支那仔R運費

如果個價差少少 好多人費事煩寧願係香港買 而家係差好撚多
班濕鳩代理要賺到咁盡既 就算Amazon唔ship香港 一樣可以搵人幫手寄

呢個係保護代理,等佢地繼續食水深,
唔關人買野事。

連日本都平香港成截
點解香港食貴價都要合理化？
樓豬又將兩樣野混為一談

唔係話撐個代理，唔同地區有唔同價
麥當勞都係咁啦

我諗你地諗得香港人太重要, 以為係地球中心.

2年幾前係Reddit 已經講緊咁做, 即係全球既人咁做緊. 件事係咪on 9? 係. 但係咪香港個幾十個香港人d order spread across 一日 對Amazon 好大impact? 唔會係囉.

香港好細架咋. 唔好諗到自己係地球中心咁.

利申: 我無R 過任何shipping waive.

都話2方面都有問題
唔係點解US ban完到 europe，唔係一次過ban

我都舉左例子，淘寶寄香港就要運費，中國大陸就唔洗，正一大種乞衣，樓主係咪曲線反淘寶？

下....V8 fluffy樂天賣67500yen
Hktvmall賣緊4199

鳩嗡都做下功課先

hktvmall係行定水先?
hktv勁多水貨

屌你咩，好多香港人會淘寶，要比運費架，好大量架

香港三四十蚊食福喜肉
瑞士成百蚊係咪又係食福喜肉？
Amazon買Lego 同香港買咪一鳩樣
做咩要俾代理cap水 幫佢出錢賣廣告

你搞清楚 代理 唔係總公司先
代理返貨價 唔平得過 大區批發價幾多
唔加價 根本無錢賺
講到總公司唔洗賺代理錢咁
太平俾香港代理 隨時批去其他國家
賺埋總公司自己個份

nike全球自營咁制 咪可以同價囉

睇行貨價最貴果間都係貴日本個價兩舊

淘寶比運費就唔寒酸啦

睇清楚先：

Are you asking for them to waive the shipping fees, or are you asking for them to combine the orders? I think what's happening is people ask customer service reps to combine orders because they want to save money. They can't, so the reps waive the excess shipping fees because the orders are going to be combined anyway. (So you'd be getting charged much more than it actually costs Amazon in that case)

睇左hktvmall個網未jer?
重有樂天個價不嬲都係全日本最貴咁濟

打到樓主塊面啪啪聲

再簡單D
amazon咁大間公司，有咁龐大物流團隊，大家使擔心佢D物流開支

根本開始係佢本身運費收到好貴一隻G29要55磅運費
有連登仔問prime可唔可以運費折扣，點知CS 一野就waive左

放心, 咁大間公司會有黑名單,
會認Account ,認信用卡持持卡人姓名同billing address,
通常R得太多太盡會black list,
狂claim 唔見貨個D乞丐會落完單就其他借口自動cut

貴可以唔買

但唔係老馮要waive,做雞又拎貞節牌坊

日本最平係賣56000 yen

hktvmall $4199 果部係平行進口，供應商提供90天保養

行貨要五千幾

鳩up都做下功課先

由頭到尾唔運香港係因為班代理嘈
根本唔關運費事
而家我肯俾運費係咪直接寄香港先

支那仔全面進場 留名睇有人乜撚野都R運費折扣

反正大家都係中國人，人地應該唔覺得意外既

開得post就講埋個事源啦，唔係要人自己追幾1001下話

Regardless 裡面做緊乜野動機係乜. 我帶出個重點係, 搵CS wavie shipping 唔係呢度發明. 我亦唔相信香港人咁醒. waive shipping 係2年幾前reddit 都講得既話, 係成件事通晒天左2年. 要攪到件事on 9 化既, 唔會係個幾十單香港order. 因為玩wavie shipping, we are not the first one, nor we will be the last.

知唔知咩野叫平行進口丫小學雞

根本美國人先最叻claim/waive 野
多得當地法律

Amazon一向運香港架喎，而家有信用咭仲做優惠，買夠錢響日本同美國運嚟免運

救命丫
連登仔連水貨,間水貨鋪私保都當行貨

好多人連自己買左乜都未知
仲要走去代理嘈保養

超,原來係第2個答。
以為係個水行不分既弱智又死返出黎

點樣唔睇動機去評論
宜家就係講緊某啲香港人係唔係都r waive 博可以唔洗俾運費好似乞衣咁
係鬧緊啲人咁做乞衣呀連運費都唔肯俾上咩網買嘢
你見樓上有啲仆街係要死纏爛打 人地講咗唔waive得就話明明其他人都waive到

所以？ e-commerce就係會咁架啦 我唔知你其實想表達咩？ 嬲人地搞到你冇得買？

你都on9買野都要講到非黑即白
佢可以唔waive我亦可以唔買無沖突
咁班集運係咪又要屌，攪到block埋集運地址?

日本人>台灣人>>>>港豬>支那狗

佢地係咪好乞衣? 係.

我講既係, 你估下睇到Reddit 個post , Worldwide 既人會take advantage 去waive 運費既人會有幾多? 我話你聽一定多過呢度既人既order 總數加埋. even 係個2 個 post 裡面都有唔同國家既人有講佢地有試. 我亦只係search 左reddit. 我估其他forum 甚至唔同語言既forum 都會有講.

香港人係咪貪少便宜? 係. 係咪only 香港人係貪少便宜? 肯定唔係囉. 死纏爛打既亦肯定唔係hk 人 only.

食屎狗，打去問下啦 點樣差一截？
窮撚三幾百當一截？

其實我係想講禁運同R運費囉
不過無人會怪你
要怪就怪你老頭老母生個智障出黎

Hktv係我睇錯，岩岩打去price兩間行貨賣4490/80都係行貨

繼續放大hktv水貨黎遮住日本平一截啦

仲有另一樣野係講價

一買一賣唔比講價架？

咁樣叫R咩？

樓主係咪一世都未講過價？

定係比香港奸商訓練成一隻唔識講價，逆來順受既奴隸獸？

人地charge $1000運1磅野都照比？

以呢度班人咁清高應該係照俾，人地寫明咖嘛

咁你係咪去親茶記都講價叫佢唔好收凍飲錢？
你用下個腦喇死乞兒

雙重標準
講一套做一套

覺得唔啱價係會唔買，打橫嚟講

哦.你表達有問題都算原來連理解力都有問題。
一直屌人地網購搞到禁運 咁網購有錯？ 你講咁多其實想講咩姐？

咪就係 都on9既比喻 仲以為自己好撚有道理

不嬲外國人眼中 香港人同蝗冇分別
仲要麻撚煩過蝗

香港人眼中都係
你問下服務業果班奴隸
個個都覺得最撚煩一定係香港人

我都知智障無罪，但煩膠真係有罪。
一開始我講撚左「根本人地唔運香港同R著數無關」。
再解釋番實際上會導致禁運原因係因為買得有人太多同香港代理做野。
你快D去麥記搵番份工孝順下老豆老母，咪撚去中心上咁多網。

貪小便宜係小家同柒
但邊個國家都有依啲人架喇
至少我識既未見有人咁做

咁樣踩港抬蝗又係咩心態
好撚威？你係清高啲既港人？

一定得照比同講價 冇唔撚買揀既

點解waive運貴會係r，唔明，未用過amazon

買野唔撚貪平唔通貪貴？

邊個國家既人會話
咦 今日啲鞋冇做特價喎
買返對先

不能同意更多

人哋可能去食嘢轉涷飲都話人果啲冰邊值2蚊，要人幫佢waive

留名睇樓豬回應reddit個回覆

佢waive到係因為頁面出錯？無詳細追

呢d工業中心報既價,你買到先算啦

前排反淘寶呀
反撚完話咩有amazon 唔用
用淘寶?

哦........原來係咁用既, 乞丐咁用.....
咁又係, 淘寶香港冇直虔, amazon 可以乞到....

就係你呢個原因唔成立lo,
做生意做到多人買先禁,想少d人買。
頂你咁特別既?

prime只係本國free, 邊有全球free

講價 大陸咩
係香港講價 比人屌硬
我做賣個個就屌硬你
你去日本咪講價添呀
好撚失禮架
不過當自己係支那人咪講囉

睇下去邊架jer,
日本有d街係可以講價

認同樓主，人地寫明香港要運費，咁你覺得貴咪過主唔好買。你要 send email 去乞免運費都算，乞到自己知咪算囉，仲要周圍唱教埋人點乞，咁同啲支那人 post 天涯教人點黎香港乞著數有乜分別

我都等左你回應好耐

咦睇黎呢兩個on9真係認為全香港所有電訊商一齊加收隧道費無問題，會照比喎！
真係好難怪比人話港豬無得救

講來講去話驚咁攪法Amazon唔做香港生意
都係怕自己執平貨利益受損
分別都係想平同想再平d分別
係我角度，睇件貨重量大小計運費係合理
但呢次G29收55磅係偏貴
以我上月32"mon運過來三百幾港幣計
就算係淘寶買大件貨，同一賣家唔同CS運費差價可以好大
為自己利益出發錯在那?
係度嘈班人自問係咪成世未講過價，r過所謂著數?

因為知你係旅客係chinese咋
日本人唔會講價

成班支那仔出哂黎 全面進場RRR

不用分得這麼細

我就話囉，全香港電訊商夾埋加夠$1000隧道費佢地都會照比架，豬黎，唔洗理

你會去反對
而唔係r
加到1000隧道費 你會唔會好似宜家咁r 唔比1000？

唔知呢度理清高撚，每次寬頻／電話續約
係咪sales打黎話幾多都照續呢

為商家說話仲敢出黎嘈呢d on9真係無得救

你可以唔續架
唔好講到有人用槍指住你叫你續啦

你可以唔用amazon架
定係你唔用會死呀
或者係amazon迫你買野？？

套用返你個思想，人地寫明，你反對乜野？

Amazon迫你買野？咁唔怪得啦
原來係被迫既

為商家說話果d究竟柒完未？

你可以唔用架
唔反對咪唔用囉
又要用又要r
講一定要買咁
咪又係貪平

邊條仆街做架

小市民就唔R得，一定要硬食係咪？

又要貪平又要r

好慘呀迫住買

你講到可以56k上網咁點同你玩

硬食？ 有人迫你用amazon買？

咁你呢世人都冇貪平過？

咁你姐係冇就唔用？

支那人士全面進場

咁你唔續嘅目的係乜， 如果你去搵第二間都係咁貴， 咁你寧願唔續約寬頻唔用電話都唔會問一句價？

香港賤畜同支那賤畜同文同種
從來唔覺兩者有乜分別

收費寫明
你用前應該已經知
唔好用完先黎覺得貴係度r
或者抱住可以一定r到既心態用左先算

收你個皮啦，屌你老母，你好撚柒煩呀

唉,而家呢香港人連基本邏輯思維都冇

應該係你自己走去搵電話plan,人地價高你就死要人地平俾你

發火啦支那仔 R唔到嬲嬲豬啊 ？

唔會全部一樣價，合謀定價係犯法
搵間最平用
而唔係用左間貴之後係度叫人平d

個個電話plan都$1000，你係咪唔用？

退貨係比人換壞零件入去. 勁仆街行為. 同做賊無分別.

睇班友真係純粹R
唔係運費合唔合理問題

不過amazon 俾佢R你吹唔漲
我傾向屌amazon 多過班友
佢waive 咗呢班友果成本就係其他消費者攤分
變相係客類歧視
恰啲唔投訴唔上CS嘅人

依家唔運香港返而仲公平

賤種乞衣發窮惡

貪平去美國住啦柒頭 無錢咪去R下貨機 問下人地載唔撚載埋你

我同你講，呢單野唔關支唔支那事，係有d豬要幫商家計埋，好似佢有股份咁
我係反共既，最好支爆死曬13億人

其實你知唔知合謀定價係可以告

財團合謀定價同個別 R 著數比較，真係話你 on9 都怕你嬲

你呢d閪客 真係仆街
個價寫到明都要死r

幾ON9先會搵電話PLAN 黎比
同埋要R 先有得平架咩
人地係搶住平比我WO

我覺得香港人係比unequal bargaining t&c 麻目左
乜都任由宰割

有商家 強迫某用家用amazon買野
可能受到威脅
會唔會需要報警

可能d支那仔英文都唔識睇 隔離post有個R唔到就屌鳩cs 真可怕

刪佢成個 ac 喇
影衰晒

成班窮人住香港又要買外國野都算 仲要R運費 寒酸到

無錢咪唔好買 又要買又要R 既然你地覺得有權講價咁你調轉諗人地賣野個時係咪都有權講貴啲先賣

駁唔到？

你用呢近乎冇可能既例子點比

首先合謀定價已經犯法,第2唔一定要用plan

成日用埋誇張到冇可能既例子

舉例好心就舉得合呼實際情況

我懷疑有人比人迫用amazon買野 唔買唔得
係咪受到威脅定恐嚇？

去客服r免運費？

又一件

做豬做到幫商人諗埋，想人地唔好R著數，煩到d cs
真係可怕

係唔想你影衰香港人咋大陸仔

我覺得有，算唔算駁左？

諗起大陸醫生做手術做到一半同病人講加價
你認同佢地？

影衰香港人，定影衰香港豬
仲有，如果你幫商家講野，你也是大陸仔，不用分得那麼細

我唔認同then?

唔好以為個個都係你同胞先得架 支那仔

到底為自由講價係大陸仔
定為大陸貨主商家發話係大陸仔
我諗大家有眼睇

幫襯完商家之後先嫌人貴
明知人貴都要衝埋去
再好似乞衣咁要人平d
話緊你自己豬呀

成個post一致認為你係大陸仔r著數
大家睇到

支那仔扮乜撚野

amazon jp前日有master買5000減2500重抵撚過免運費
唔限次數 買左6,7張單 抵到痴線

R都唔好周圍講啦，一陣又有FB Page上黎拎料周圍Post。

其實今時今日已經學晒支那，貪就梗，仲要貪得厚臉皮，成日開口埋口話自己小市民，講到被害咁，丟臉

唔係話犯法
但你咁柒，就俾人笑架啦

睇返個post 仲有人屌尻人唔waive

Amazon 直送香港已經好平

買咗兩單，每單4-5樣嘢，每單都唔洗10usd

係耐啲姐

貪小便宜香港人勁過支那人喇
買幾百蚊嘢都格嚟格去

我屌你老母啦。講完

痴撚線 明碼實價都r 佢地人格淨係值咁多

哇屌
做得咁好樣衰

呢排都幾多呢種優惠

想知多啲 點解美國批價咁平 因為好多總公司係美國？

呢位ching講得好好

amazon.都有得r着數，
我都想知成個講物過程都係電腦系統
咁都r都着數? 難道有bug

美國係消費者至上 尤其大公司 自然個價要壓到最低之餘 t&c 好偏向消費者
唔似香港咁多港豬驚死商家賺唔夠 唔夠錢俾租落廣告

慘得過問一問佢就肯比，仲比埋個discount code下次用

另一個智障
依家唔係我想
而係事實上愈多人海外買，愈多野買唔到

自問成世未講過價
不嬲問完啱就買 唔啱就唔買
未試過想要嫌貴叫人平啲比discount乜乜柒柒
咁我話得你未？垃圾
唔該唔好正當化呢件事
去飲茶收茶錢一樣明碼實價
咩叫偏貴？嫌貴咪唔好撚買 想買又覺貴
洗唔洗幾千蚊賣埋間公司比你？
咁都可以作為論點會唔會咁on9

如果覺得唔合理r好正常，但好多人根本上就唔係覺得唔合理，純粹只係想佔人便宜，見有位入就r到盡一盡。

如果要用一個字形容香港人，我會用個盡字。
廣告都有話「去旅行去到盡」。旅行明明係講relax講放鬆，但唔知點解都去到盡一盡；總之唔盡就蝕左咁款。
又例如上次有一單講個同學隻皮鞋底碎左，班上笑完唔夠，仲要擺埋上連登笑到盡。

劣根性黎
想人地讚自己叻呀嘛

LM

[又係抄登]抄登仔玩爛black friday免運費

又要俾高登囝恥笑

下下都要攞盡cs empowerment 遲啲公司audit 集數睇到咁多case就會改policy

適用於每間公司

啲乞衣其實覺唔覺得自己肉酸
同人講你自己大陸人好啦 唔好影衰晒香港人

不特至啦 自大到真係以為你幾丁友搞2搞就即ban 洗唔洗幫佢google下amazon有幾撚大

其實同去鋪頭買野問sales有無discount有咩分別?
又唔係唔找數

問題係 人地已經明碼實價寫好左 總要死r爛r果下黑人憎 正如你去飲茶會唔會叫個點心啊姐cup少兩個印仔

個個都係

好在有同事成日要飛美國
港豬就繼續叫春吧

靠同事幫你帶貨都可以有優越感

明碼實價就唔可以問? 豐宅都明碼實價啦
依家問咗喎, amazon 比得discretion cs 就預咗有人問架啦

依家又唔係玩bug/ 呃人, 所有野都要amazon 批准嗰喎

上個月都係收緊55鎊
人地呢次冇收貴你
你既利益冇受損到

咪臭係
咁有拎到優越感真係笑大人個口
仲好意思叫人港豬

利申：美國撚

明碼實價 都仲要問有冇discount
香港客真係最撚閪

所以咪閪囉

其實最緊要睇你有無禮貌啫

E bay 好多年前都唔ship 香港
講緊iphone 4 年代
果時想買張貼
但間間都唔ship 香港
明明賣家係香港

有陣時啲special offer 都要問cs 先知啦, 有禮貌問有咩問題

好多都唔ship 香港, walmart 都唔ship, 應該同問cs 有無得免運費無關係啦

咁撚肉酸都仲有得駁 支那人不意外

Ebay係拍賣網
賣家靠食運費
所以唔運香港

lm

真係有班乞衣R員工價

班連登大種乞衣仲要開post 開心share

根本就係一堆垃圾黎

之前仲有人分享個更仆街既方法 中國人不意外

人地公司policy 係顧客至上，唔敢拒絕你渣，cheap撚到
同啲人買完用完攞返去一樣咁撚cheap
比唔起錢就咪撚買啦窮撚

明明有人俾人拒絕

有人既地方就有唔同處理方法

1. 其實有第一個可以拎到免運既人就己經唔係真正既明碼實價，因為係可以例外
2. 鬧係應該鬧r唔到免運就屌鳩人cs既人，而唔係話r免運既都係乞衣
3. 鬧人乞衣個班,你老母成世未問過人"平啲得唔得"？問過既話你都係乞衣仔

個人覺得最仆街都係唔免運就鬧人個班

本身個system 唔預你講價，美國係有price match，但係係冇講價呢樣野

依家班仆街係特登扮入錯免運費地址
再叫cs改番個地址
咁佢就唔洗比運費
即係博個cs唔知你個地址係要比錢

已經唔係叫R著數咁簡單喎
擺到明係存心欺騙喎
咁仆街都有

唔預你講價但cs又可以揀幫唔幫你免，咁即係預定唔預?

班死乞衣

Amazon US 一早無撚左
比人玩殘左

發生咩事？
不過香港人R著數貪小便宜就出晒名㗎啦

不如話做代購賺錢果班仲乞
搞到ban撚哂堆地址同信用卡

先1 2年仲買到自用
宜家自用撚都無撚得買呀

駁唔到

即係本身無諗過人咁貪小便宜講價
點知成班支那種係度講價
人地咪見你地咁撚核突既野都做得出幫下你手囉
唔好當老奉先得架

樓上係咁兜班友仔淨係需要答我紅字係咪真就得
高登仔有冇老屈你哋

[又係抄登]抄登仔玩爛black friday免運費

抄登人教人買野時入個免運費地址
買左之後send email話打錯地址,
希望可以waive佢運費,
佢成功左之後就貼上抄登教人用呢招
遲早唔受香港人玩

做乞衣做到咁惡
我就真係從來都唔講價既
人地標好價 啱價就買唔啱就算
講價都嫌晒口水
唔好意為個個都好似你咁cheap啦

R完仲要理直氣壯 聲大夾惡先好嘢
真係有強國feel

之前睇緊係直接問cs 寄香港有無免運費優惠

好老實係鬼佬眼中, 香港人同支那人無分別

死班死乞衣 面皮厚撚到屌唔穿

鬼咩香港係中國人既外購中心 好多大陸人借香港黎買野炒野

明碼實價講價呢樣野真係差劣 會形成一種錯的循環
間接損害緊每個人既利益
利用人地既同情心去達到自己既利益就更加差劣

即係咁，人地可能預有人改shipping method 所以比CS人手改價錢
宜家最多叫佢運用discrepancy 免你運費
如果真係取免運費直接apply during checkout 啦，貪得意請個人同你一個個改？
你去bestbuy 個sales 都可以人手改價錢，唔通佢又預$1賣比你？

係直接問CS

呢個POST #75話之前連登有POST教人入免運地址

利伸:black friday冇買野

一邊屌支那點點點 一邊做埋同一樣野
用欺騙人嘅手法去為自己R利益 仲要proud of呢個行為
比人踢爆左屌兩句又歪理當道理 死唔服氣覺得自己無錯
真係仲衰過支那

重要分到話問係冇問題，要鬧就鬧 會鬧cs 個班人，
心諗：不用分那麼細，大家都是香港人

明知唔lun 預你係咁ship 好心個的運費就俾埋佢啦

PS 係總公司到做，上面已經知件事，不過冇時間處理，由得你地繼續R，所以你地想問就搵cs個邊，過左今次之後我地改政策zZZ 講完

最後補多一句：香港人真係玩死自己人

其實香港人不嬲都係咁。唔止買嘢，仲有文化，音樂，基本上所有自己人做嘅嘢都屌。香港人唱英文增加曝光率，就俾自己人屌唔好扮外國人去抵制佢。見自己人柒就笑到街都唔俾佢出。屌你老母，人地Rich Chigga印尼仔都成功幫自己國光爭到光啦。外國啲人柒咗都係俾人做memes仲覺得好得意。但你老母香港啲人係恨不得想你死。

屌班垃圾老母
US prime只係local免運費
上面班垃圾話全球都r緊
你老母人地全球食屎你係唔係要跟住呀
係到合理化自己肉鳩酸r著數
同支那人有咩春分別

利申：可以用某一個網頁買，唔洗俾運費之餘重可以有折上折

留學買完用完唔俾攞返香港

大家都是支那人，不要分得那麽細

講緊攞返去退呀

直接同amazon cs 講有班仆街會咁做黎呃運費
斷班仆街米路咪得囉

如果你係光明正大問人地
點解其他地區免運費香港無免
咁樣完全無問題
你班友好明顯而家唔係喇

你再吹大撚啲呀on9
總公司，乜撚總公司呀

今次我都waive左其中一單運費
不過係因為佢無啦啦cancel左我單order既賠償黎
其他單我嫌到港運費貴 唯有寄集運番

支那仔全面進場

d港喱拿到著數係要周圍唱
唔撚用腦

Amazon 咁撚大間公司有香港人係入面做好出奇？

連登已死 成班五毛圍埋踩港冇人屌

寫到明幾錢運費，係啲仆街去R人免，R唔到呢個，仲叫人去再R第四五個，最後有啲仲屌人

你唔會唔今日仲係一田大特價走去同啲阿姐講，個牛肉麵唔該再平啲，買2箱呀

唔洗講咁多
仲有d咩仆街方法一次過同cs 講
由香港人挽留返香港人既面子

冇錢咪撚學人買野
人地serve好唔代表可以用到盡呃著數

可唔可以舉報？

作為香港人，覺得好樣衰

我揀ship to hk加6粒星星 過千好評個d
但最後太貴冇買 去淘寶一睇 屌你老母一樣 但價錢差成折
當然有d係得amazon有 所以先話50% 睇落係高質好多 但真係好貴
諗住買d搵食架餐

永遠唔講價，你啲奴性好重 馴化港豬既表表者
講唔講價睇場合既姐

你知唔知就算係goodsmile同一間公司度訂野,同時有d寄有d唔寄,係因為版權問題而唔係買得多唔多既問題。

amazon其實有好多間公司,有d寄亦有d唔寄,肯寄同平既無貨,剩返其他就變左唔寄咁樣,其實等下又會寄返。

有d突然寄變唔寄,係因為傾左個代理比人,我未見過volks呢d香港無代理既突然唔肯寄。

就係你呢啲人自己睇唔過眼就報寸，做臭香港個朵
仆街周街都有，點解香港個朵會特別臭?就係你班正義撚報寸撚，人哋唔會記得係香港人篤件事出嚟，只會記得有香港人做衰嘢

乜野淨係大69，唔好唔記得有班醒目仔6S 個期為左刷CPU不停退貨再買

amazon us,uk,asia間間政策都唔同，cs訂單物流貨倉又係分唔同負責，我想問清楚啲佢負責邊part姐，你都知連登仔最叻鳩up架啦

大家都是蝗種人，不用那麼細分

知你叻啦，R到免運費仲有coupon下次用

通常大公司係amazon都係用fba，一次過比筆錢Amazon，而Amazon就幫佢提供寄倉同運費呢類一條龍服務，而寄唔寄咩地方個客一早決定左

買左咁耐amazon未試過
本來已經平過香港仲想屈免運

咁佢可以唔比，我又冇屌佢，只係問佢係咪有提供waive運費呢個服務，佢肯幫我咪用囉

死撚開啦你支那仔 肉撚酸

成個post最嬲係你，做咩姐，買貴左唔waive你唔順氣?

做咩姐 你估個個好似你咁撚肉酸咩 運費都比唔起係到死R爛R

佢又肯幫我慳成千蚊運費喎，唔抵得?

啲講價撚根本C9心態
好心唔啱價就咪撚煩住人啦
買就買，唔買咪算囉
成隻怨婦咁最撚憎

做完乞衣奶袋底 改完地址呃人 上黎領獎啊 ？ 比唔起錢就自己去美國托返黎啦

用返超級市場做例子，同以前百佳免費送貨唔包離島區一樣好平常啫，唔知R乜撚

成班乞衣，窮就咪撚學人買嘢啦

邊part見到我改地址

樓豬五毛

而家班柒頭係先入九龍地址免費送貨,
然後同cs 講入錯, 係離島先岩

呢啲人正一大種乞兒

真係有人咁做?

1. 講價依個行為好正常，不分區域
2. 講價講唔掂走去出矛招係唔抵幫
3. 屌人唔講價果D其實都係想R下清高感，你同班"講價"既人既分別只不過係R緊唔同既野，你鐘意清高，人地鐘意discount

結論，禮貌咁講價，得OR 唔得我覺得無問題

你鐘意清高，唔講價都無問題

不過問唔到又chok bug 既話就唔係咁好

但係清高果班人係又屌唔係又屌就真係好反感，你清高就好似全部香港人都要跟你

追post啦

追左，唔見

其實係咪以訛傳訛

佢講黎講去咪前面有人post話之前連登有人教咁做
但又冇link,點講都得

唉，俾佢哋班垃圾影衰哂

支那仔唔敢面對

啱

我覺得高登條友係睇錯左

跟住連登呢邊又信左佢講

同埋段CS既回覆關改地址咩事

求其貼出黎就話人改地址，睇哂成個post又唔見有人真係改地址喎

其實本身唔寄香港個啲可唔可以試下叫佢寄？

收皮啦食屎狗

中國人

最鐘意R著數，連網購都要R著數

戇鳩老鼠

好柒

[感恩節]黑色星期五(4)

#379愛做人 開始睇

改地址係依個

我覺得係高登曲解左

之後連登又信左話人改地址

再之後有人追POST追唔晒就信左成件事係有連登仔教人改地址呃CS去免運

實際上就係有位巴士話買PS4 PRO搵CS傾,免左運費
之後佢既講法就係直接同CS講想waive
而我就係第一個問佢點waive既人

之後發生左既事情就有

1. 有巴打好順利得左

2. 有巴打同CS傾左好耐都唔得

3. 有巴打轉左幾個CS去傾

4. 呢個POST既出生

5. 有巴打話個CS hea佢話冇,之後巴打屌左個CS (我懷疑係假膠,因為位巴打係呢個POST出現左先咁講,當然可以係我FF)

6. 有唔小數既巴打就屌話D人呃鳩CS改地址去免運,正仆街 (但so far唔見真係有人咁做 )

總結:R著數我覺得冇咩問題,但唔好太過火,要有禮貌,屌鳩CS既你就仆街死左佢啦

利伸:冇買野 係咁食花生

連網購都講價